港共唔係要派錢畀移左民既人, 而係要派錢畀住係中國既港人

見D人日日係度講應唔應該畀錢畀移左民既人,
其實有好多人拎左香港身分證然後返大陸住

其實應該定一個日期，響呢個日期前嘅12月內，逗留響香港少過180日嘅人無錢派
焗腸話咁做好麻煩，其實移民局一撳個電腦就睇到